最盡試過賭輸幾多？

返份地盤炒散700蚊日
拎去玩輪盤 輸淨50蚊
即刻換錢食個牛腩河返屋企訓

好奇想知大家輸幾多

利物浦 10k

Ching

後尾有冇再贏返？

你不如話我知邊個長賭錢既會正數

最勁試過2雞買波輸左。

想睇下有冇高人存在

牛熊一日打靶輸皮幾

牛熊60萬

拎5000玩百家樂玩到去2萬
之後兩鋪輸9晒 早知換錢返屋企訓

一日20k 澳門

股票一隻150K

牛熊45萬

一鋪4萬all in AA
cracked

2小時輸20K
不過輸得起 都唔算咩大數目

連登吹水大會正式開始

澳門，輸三千幾，輸唔起，自此無癮，去買張日本機票好過。

$4000
Intern 出糧果$4000就輸左比熱刺同馬會
上年既事

牛熊4萬

50k

5萬（百家樂）戒左賭了

中學輸玩啤牌輸左10蚊唔開心左一日
從此唔再賭知自己輸唔起

波 ： 100k (已介）

股票70萬